如果開拍港版「8美千嬌」，應該邊8個演？

要有名氣有份量又要好戲，認真得黎又間唔中搞吓笑，好難諗邊8個

fyy

走撚開啦

宮心計個班收經女人

韓馬莉
馬海倫
羅蘭
肥媽
蘇斯黃
任劍揮
細細粒
蝦頭

邊個黎

Sandra

胡說八道會個幾條女

欣宜

千雪BB

汪明荃
鄭裕玲
薛家燕
韓馬利
朱咪咪
車淑梅
謝雪心
大姐明

嘩！你睇埋我嗰份

好似唔多夠份量

加埋800碎

千雪BB + 香香公主是必須的

至八會果堆

但其實得6條女

陳法蓉
朱茵
張敏
王祖賢
川島芳子
梁詠琪
阿king條女
初戀

你就真係胡說八道

二三十年前開拍都勉強ok

佢兩個一定有份

可以加入呢兩個

Anne Hathaway個角色一定只有Angela Baby可以擔當

所以暫時：

鄧麗欣
欣 宜
顏卓靈
文詠珊
楊 穎
？？？
？？？
？？？

佘詩曼
楊怡
胡杏兒
陳法拉
鐘嘉欣
徐子珊
周麗淇
(？) 差一個

萬綺雯

香港好似無邊個女星有rihanna咁型

Ali

90頭
張敏
鐘楚紅
張曼玉
王祖賢
周慧敏
林青霞
劉嘉玲
關之琳

90中
李嘉欣
黎姿
朱茵
孫佳君
鍾麗媞
楊恭如
邱淑貞
林熙蕾

Maggie Q?

姚子玲

唔好搵tvb班垃圾啦屌

何韻詩？

馬詩慧

最後會變左做鄭秀文／楊千嬅

Cookies
岩岩好八個

我覺得一定要有鄭秀文同楊千嬅 「影后級人馬」
Sammi帶頭 然後楊千嬅幫佢
然後帶住幾個細嘅
anne hathaway個角色一定係JM做 瘋狂曬啲JM Tone 夠曬煩膠

陳慧琳就可以做sarah paulson個角色

海倫姨個角色就搵鄧萃雯或者蘇玉華

下面嗰堆有啲睇頭

有個過咗身咩

李嘉欣
洪欣
蔡少芬

互屌？

推

八美驅風

鬼婆都出埋

自膠，龍婆至真

真係揀唔落手

香港真係冇人材

吳君如 毛姐 癲nie姐
柏G 紫瓊 紅姑
法拉 阿佘